# Membrecias

La membresia normal permitira acceder y observar su contenido sin privilegio a copiar ni modificar 

La membresia platinino permitira acceder y copiar el archivo sin privilegio a descargar el archivo

La membrecia premium tendra acceso a descargar el archivo

## Comandos para subir desde terminal

- Ir a la carpeta del proyecto
- Clic derecho en un lugar vacio y luego clic en git bash
- Escribir los siguientes comandos

 Guarda los cambios para hacer commit
 
    git add .
    
 Ejecuta el commit y asigna un mensaje (hay una estrutura en leer "buenas practicas de git")
 
    git commit -m "mensaje del commit"
    
 Subir el commit al gitlab
    
    git push origin master
    